Dus we liggen nog een tijdje, totdat ik die onvrijwillige innerlijke voelde druk, de echte voorlopers en onfeilbare indicatoren van opkomst verlangt; dus begin ik aan een langzame en continue in en uit beweging, ik kortom zo'n overmatig genot in haar heerlijke baan, dat haar bewegingen werden bijna woest en de natuur alleen al vroeg haar dat te doen tweede ik met zoveel kunst alsof ze al lang geïnstrueerd was de heerlijke bewegingen zo berekend om toe te voegen aan de libidineuze lekkernijen van echt plezier.
